開始覺得自己懶散左好多？

一放假就想訓教，
明明好想可以利用一日睇書做運動
結果就咩都無做～

今晚拎住部電話禁左成四五個鐘，
哂撚哂時間

time you enjoy wasting is not wasted time

Y u say so?

我都係 開學至今冇認真聽過書同睇notes

唔想咁

我用哂黎打機不知幾充實

懶散左幾年了